(台測)逆天潛能 新盜墓者羅拉 BABA COME TO SEE ME

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.小說家愛德華·摩拉（Edward "Eddie" Morra，布萊德利·古柏飾）江郎才盡，不事生產的他，已然坐吃山空，面臨出版社的壓力，女友琳蒂（Lindy，艾比·寇尼許飾）也離他而去。
愛德華與女友分手後，巧遇前妻的兄弟維農·甘特（Vernon Gant，強尼·威特沃斯飾），並拿到一款能「變聰明」的藥物：「NZT」

2.在蘿拉·卡芙特的父親理查·卡芙特失蹤後，蘿拉靠騎單車送外賣為生，在她出車禍並被帶到警局後，里查德在商業上的夥伴安娜保釋了她，並警告她若不繼承里查德的遺產，那些財產可能會被賣掉。在蘿拉不情願地接受後，她發現一則來自里查的訊息，得知他失蹤前正在調查邪馬台女王卑彌呼。里查要求蘿拉燒掉研究，但蘿拉沒有這麼做，反而踏上尋找父親的旅途

3.

2 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野